ive retake一問！急

我今年year 2 黎緊就畢業
sem5英文衰左要retake

ive 都讀唔掂

想知會唔會八月頭出成績表！？

多人肥就會開快班

上緊架啦 但係合格左之後會唔會八月頭通知我拎成績表？

讀緊咩科